[有圖]仲有一隻警妓扮示威者

佢地個頭好易認

死臭雞

覺唔覺這佢地雞係侮辱左啲雞?

推